唔知點面對女朋友好.......

我同佢中四開始拍拖
咁好彩大家都入到同一間大學
而家讀緊year 1

以前中學個時都好地地
但到中六個時我都開始發現唔對路
唔知聽邊個講話男仔發育係遲過女仔
男仔之後會發育高過女仔
但慢慢中五中六都過去
我依然都係得158cm
而我女朋友而家成1米74

而家番學我成日都想避開佢
驚同學仔會笑

醒吓啦
你冇女朋友呀
冇人鐘意你呀

分手

有咩問題? 佢174男仔正常高度

158女女,幾得意,

無心情...

話曬4年感情

ching 你睇清楚啲...

點啊babychu

你條女當你係狗咋，傻仔

又唔係40年
分手

你拍拖拍比人睇？ 女朋友都冇睇唔起你 你自己睇小自己

又關佢咩事

納dee你番去食狗肉啦
已經好傷心

4年都可以好深感情

呢啲道理係人都明
但試下你女朋友咁高你得米58
你就會明

正常中四男仔矮極都有16x啦
零分重作啦

佢＝你

係街真係見過
我想講
其實唔止同學會笑
所以唔洗太擔心

ching ..... 你咁樣同插多我一刀有咩分別

唔識佢

我都知

係真愛既身高黎D無謂野吾會在意啦

40年咋嘛
又唔係140年
分手

講得好

吾會 即係 我會

照鏡

照咗 都係唔識邊個babychu

咪你係

王祖藍都係咁 仲結埋婚啦

女朋友係介意既話一早唔要你
俾啲信心自己
香港大把醜男配靚女
身高係缺陷，咁咪發掘下自己其他優點同對女朋友好啲

=.= 點先信
洗唔洗我自貼以示清白唔係

唔好拎我同個奶共偽人比

無優點

黃祖藍 李亞男

咁咪發掘下
得閒去學下野

佢都未介意你介意D咩呢?!

158死左佢啦

你個名

放手 放開所有

你咁講就唔啱啦 侏儒都可以讀中四架 你點知樓主唔係侏儒反正佢year 1都仲係咁 睇怕都無得再高

你唔會貼因為你係

11個人有心情.....

心動不如行動

身高係先天
都無乜辦法 你唔開心都好正常
唯有同你女朋友傾下
如果佢都有啲介意 可能你真係要諗諗
只有一個矮妹先可以令你心理平衡

推到有自貼

請pin

你做女佢做男就解決咗啦

樓煮已開第個post轉移視線

哦 係咩 屌你老母

問我？

分手囉

都係講自信姐，你夠man嘅話6尺都carry到

158咁柒矮？

唔驚！樓豬肯定好有錢用錢做鞋墊就ok

收聲

你想搵啲158以下嘅女仔
咁果啲都想搵啲高嘅男仔姐

橙褲巴都未驚過啦

連登感情台問題一律建議分手

我估佢睇得好清楚 你諗清楚先

坐輪椅同女朋友見人咪得

第五年開始疏遠

如果佢冇表現出介意，你都唔好介意，反而你year 1認認真真build up返一範屬於你自己既專長，強到令人一諗起嗰件事就諗起你，到year 3/4就開始有些少收成。認真做一件事先係男人應該做既嘢，一個180既mk仔都係柒。完。

俾我屌下先

仲正啦,有得比條女抱住黎屌

最萌身高差

158

我中五時得165cm

上到year 1時係175cm,,,

請善用起底功能

都唔係咁明有咩好笑

貼你屎忽 咪嘈

114個人有心情

屌嗰陣仲可以埋個頭落佢個胸到

你咪幻想下一男一女對望
向上望嗰個
定向下望嗰個
個眼神楚楚可憐D

如果你地真係好全新鐘意大家有咩問題唔好理人點睇，雖然如果我係街見到咁都會望二下不過真係無問題

呀nick得60cm未又係有老婆仔女
你係佢3倍 好幸福了

2.5倍

又有假膠

Suzuki真實有冇女

中文1？

咁你想點？
係咪要將佢讓比啲高過自己嘅仔？

想知

樓主同babychu咩關係

158..

我都想知-.-

你一定高過170

158真係好撚矮喎屌

聽講係同一個人

個樣有啲…

你女朋友都唔介意你介意啲咩，而家你同出街望你既人拍拖？

0分=重作

女仔中四已經接近高定左
即係中四都已經170以上
你中四158以下邊有可能會媾到佢 ON99

P